有冇巴絲而家係西環自修室？

自修室自瀆